對負能量重既女點算

識左個女仔
平時會好堅強
但內心好負能量 成日轉牛角尖
我知同呢種女一齊會好煩
但好似對佢著左迷咁
點樣先幫到佢？

小心幫佢唔到之餘仲搞到自己

通常個故事係你救左佢
佢就多謝你同你講byebye

做佢強大嘅後盾

請支持安樂死

搞過呀
可能我犯賤啦

How ? 詳細

如果你份人夠樂觀 就可以互補
但前題係 你願意比佢依賴你

平時我係真係幾樂觀 好勇往直前
但都幾易受環境影響
長期比負能量包圍
係味判得死刑

又未必 只不過係驚你地會一齊放負

之前就係咁
大家爆左一獲

咁你要有心理準備 一齊嘅話會係咁爆

我都feel到會
唉 平時正正常常乖乖女又睇唔上眼
鐘意左個咁撚有性格

唔使俾意見
做過聆聽者就夠
利申：間中放負能量絲

佢肯同你分享咪算係咁
通常都覺得樂觀嘅人唔明自己有幾慘然後唔講
你想幫佢啲乜